[1Q題]咩品種既狗最mk

如題，咩品種既狗最mk
3頁內開估

比特狗

錯

金毛尋回犬

屌你老母

I will be back

又比人秒，低汁

下次會高汁

幽默感真係勉強唔黎

秒

低汁左啲

邊種狗民建聯最憎?